連仔....你唔強制登出一次....真係會恐到更多手捉.........

支持強制登出

支持

唔記得密碼既我都支持

推返先

密碼唔記得用邊個
But 支持

諗深一層班狗係唔係可以用埋忘記密碼開GMAIL...
好似保障唔到??

分階段登出咪唔會死ser囉連仔

PUSH!

佢生意人理西你咩

建議忘記密碼方法
需要三日後先收到驗證code
估計有部分手足之前被咬
比黑狗hack左ac

最少48小時，等手足返左屋企改晒密碼先
(指收驗證CODE既EMAIL)

Push

講左好耐啦

lin狗理閪你咩

Pish

強制登出啦連仔，最多分批囉
上少幾日唔會死架喎

連仔入唔做得定做唔到 比個交代黎啦

支持
但做過技術討論
如果連登係用JWT login in
面對咁多會員
應該點樣強制log out先係最好？

召喚連仔
呢樣野講左好耐 亦好多人講
呢兩日真係太誇張
對家都講到明請左人unlock機
係連iphone都unlock到

上個水比個交待啦

嘥時間都要做一次

做野啦